雲加黑暗兵法將曼聯歐聯十六強踢出局 下一隊出局係...?

雲加冬季轉會窗將山齊士轉會曼聯 曼聯就十六強出局
依家未晉級歐聯八強既隊伍又有一隊持有前阿仙奴隊員

唔只一隊wo地盤佬

豬腦

張仔點計

冬季呀

仲有邊隊

雲加

咁華美倫呢？